球王級既球員通常都踢過皇馬同巴塞

近既有C朗,美斯
遠既大細哨 施丹
馬勒當拿 告魯夫

沙拿文尼都冇

仲有尼馬同巴爾

你走啦 我唔想搞大佢

呢兩隻賤種狗倒貼都唔要啦

尼馬攞多次歐聯同下屆世界盃有機會登上球王寶座

拜仁個堆好多都無

簡東拿

謝拉特？

bruno?

球王比利冇喎

Rashford? Greenwood?

清識波
呢兩件垃圾都攞出嚟講